[內有J圖] 無見嘉靖bb個衰妹一排，估唔到佢越黎越淫

大明帝國萬歲

真係屌你個閪

屌你老母創意台黎架

好淫

圖文符合wor清

不能只有我看到

屌

生哂鬚都叫妹

好撚正wor

咁點淫法呀？

真係唔係話唔撑樓主你但係屌你知唔知淫字點解。

嘉靖bb二十年唔上朝
日日係後宮花天酒地
仲唔夠淫？

嘉靖好似係日日掛住修仙

沉迷女色 大興土木 又搞埋d咩大禮議

fail有鬚點會係妹，不過可能因為廢老所以妹下妹下

5連